召喚熱愛淘寶的親[48]只講產品-開始冇人

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

必Block佣金狗(已被bam，繼續鞭屍)

請Block晒下面嘅佣金狗，否則後果自負

• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

新手須知

Ｑ：呢個Post主要傾啲咩?
Ａ：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

Ｑ：除左Block左上面三條友之外仲有咩防佣金狗嘅方法?
Ａ：佣金link去佣金教學（必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件[url]( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請注意

．本POST已提供神器供用家自行取卷
如要求卷/POST佣金LINK/要入谷既請自行出面開POST
請勿影響本POST正常討論

．伸手前請先GOOGLE，唔岩心水請講返你已經GOOGLE左
最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野

集運討論
因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講

陳年淘寶excel link

上回提要
自己去搜尋度search “淘寶xx“ xx＝post回數

大家記得Block咗佣金先，唔係會討論唔到。而基本上，大部份無啦啦鳩掟啲有「券後價」嘅都可以唔使理。見到多人屌嘅，請你善用番Block功能。

然後有關京東嘅基本整合：

至於咩係京東？呢度幫到你：

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

thx, 高橋巴幾時返黎

尋日先收貨今日終於有新神器

唔勁

大家買邊類型野最易貨不對版？

我先:袋

t1s 啦、電又多啲又冇咁易斷

利申：t1 唔見咗，買t1s嚟用

Lm

有冇人買過床架

會無咁易斷？ 唔係一樣架咩除左個盒
利申 t1

我諗關個qc事，而家條product line做耐咗，可能qc好啲

【韩夫人无线吸尘器家用手持式超静音小型车载强力大功率充电除螨】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥HzbkYWFW5Ol￥后到👉淘♂寳♀👈
鋪頭話唔換

有無巴打買開XXXL果d肥佬tee?
想要d鬆同薄身tee，有無推介？

618有咩正野買
地貝吸塵機D18 好似會賣499

用緊 唔錯

lm

請問各位絲打有冇啲返工斯文鞋推介

迪卡儂都幾好, 唔好買棉, 買速乾款
試過買3xl 運動衫真係好q 大件, 大件過日本款既3xl 好多
3xl 真係整到預你大肚腩着, 無咁大個肚腩件着就會好怪
2xl 就夠

想問下係咪以後支付寶一定要認證左先買到?
明明尋日買野都得 今日就叫我認證
如果係咁嘅話我用翻八達通算

要睇係咪實體
而家仲邊有八達通比錢

淘寶 & 天貓 代購 / 集運
有興趣TG :

京東講唔講得?
想轉用京東
感覺京東好似只係比公司官方用
好似唔太怕買到假野 同埋我睇評論 啲野唔岩真係會屌

原來無左八達通比錢咩
咁係咪即係焗住要認證先買到野?

6月1/2平過618?

搵野有冇得BLOCK左天貓
天貓本身就貴過人又排晒係前幾頁

求link

用pps咯
貴少少

支付寶 可以唔認證身分證但最少有電話認證

原來係咁 我再研究下先
麻煩晒ching

按摩槍買香港貴野好定淘寶算?

低科技
高級包裝
淘寶算喇.

即係拎左鋸木機變做按摩槍.

你自己換左3腳？

我個SD/CF card reader 28/5到咗香港分撥中心
但係到而家都仲未送去自提點
屌你老母圓通

D18 係咪已經夠用
見到仲有其他型號

認真求解答
想買的野應該聽日買定等到618個日?

同問

139個款聽日6月1號好似特價99，
每人限買2set
我同客服問開維修個時，佢講

啲鋪頭話一樣喎

但我覺得好多都係個日先爆code 推高銷售額
急用咪聽日買
唔急咪618

6.1了
只係平左十元

巴都有興趣買

係

你買129定99

129

屌 同一間店taobao貴過京東成舊水
反而taobao啲小店做到京東個價

搬屋 暫時買咗三千幾
每300減30 加埋先減到百幾

落唔到單

落唔到單

係咁話我「黑貓直送二段運費計算錯誤」

搵過佢地啲客服都唔知咩事

都ok 啦 唔等618啦

無曬-70啦

請問-40係咩code？

c1c 但係好似完咗

想買滅蚊器/蚊香機，攪拌器，請問有冇推介？

完了
sosad

想問有冇人玩果個疊貓貓game組team?

到時開個箱得唔得

有冇人同我一樣比唔到錢
次次都話下單人數多

要唔用紅包

無紅包都係咁

都係等 618 先買, 搶多堆紅包.
一日抽三次.

呢兩日用電腦上淘寶上唔到，但手機版就得，有冇人都係咁

有冇野咩好買??

空氣炸鍋

琴日先買完野

重開router轉下ip

對樓上地貝吸塵機好有興趣

好唔好用？

好用
上年雙11買左呢部D18
吸狗毛都夠力

琴日中午再幫朋友買多部DW200
但到現在都未發貨.....

D18又貴返!!!變返579 早知499個時買

但冇code 同舖減諗住等下添

618 會再平啦

想問下你點樣有呢個-70架

吸床蟎個功能好唔好用？

我原價都係睇到599

吸床果舊野...
係吸到好多野出黎

但我只係買返黎果日用過一次就無用過
吸一次成身都濕晒....
好累

條link 入面個廣告

【【自营】Dibea地贝无线吸尘器家用小型车载手持除螨D18，全球适用】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥fhaKYeYVsiE￥后到👉淘♂寳♀👈

禁完入去空白

copy用app開試下
我試過ok

我禁到入去滿499 -70個頁 之後下一頁就白左

拎到啦唔該晒

巴打點拎？
我都係下一頁空白

係車到禁天貓香港店個鋪 就拎到

有冇人玩莊園？

等唔等埋618
現在最平41x我諗有埋code三百幾可以到手

我買左啦 廢是618買完成半個月都未到 早買早享受

但冇qq加唔到

點解我轉唔到 佢話我係隊長

你開左game就轉唔到，明天再玩過

有無ching有閒魚經驗？
自己買或者搵代購？
申手求教學

閒魚都代購?

自己買到咩？
有啲講明面交

點解今日成日都LOAD唔到比錢果個page?

有無空氣炸鍋推薦？
香港買一個好貴

今日登入唔到電腦版
要掃QR CODE,但佢又冇個QR CODE顯示出黎
用PW登入又要我掃QR CODE,想點撚樣

仲差50lv

出去開post玩啦屌你老母
再見到全部report

admin 好波，刪晒

收皮啦你
負皮撚

好想買d18,會唔會再平

等618正日
上年1111就係咁 臨尾好多code

講來講去都除蟎器 汽炸鍋 耳機 集運
搵鬼睇咩

有冇男裝船襪推介？？

純粹炸嘢
揀美的九掦最平冇得較溫度嗰啲
唔會死錯人

進階就Philips
61嗰陣有部平香港1/3左右

清有冇好嘢share

最後個樣咩黎?

工程用，用黎set ip cam ip

唔淘唔安樂

買虛擬貨物 係咪唔實名就一定俾唔到錢

叫買家整個實體link比你買

而家賣緊699

邊部

抵屌
61嗰陣買咗呢部799

巴打有冇telegram?

樓上 我頂住 你地走先

山本有部200 免郵直送香港

D18 真係好用咩？
隔塵O 唔O K？

有冇信得過既牛皮/羊皮袋 店推介下,

thanks

原來第一頁有推介，岩岩睇到

有冇相機腳架介紹？

用左幾個月覺得好正

有冇lin

6月2日天貓買既D18
到今日9日都仲未到

4px 琴晚11點幾又扮派件
明明無聯絡過我就在物流信息寫聯絡唔到我派送未成功

【【自营】山本空气炸锅家用大容量薯条机无油多功能全自动电炸锅】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥BATOYVSw1Le￥后到👉淘♂寳♀👈

我見啲人多數淘呢個 youtuber都係呢個多
不過見佢咁平 有啲唔放心

呢部野618買會唔會抵啲？
我見依家折晒 410人仔

要299先包郵

你啱

唔知
我果時買好似459包郵到香港

而家429，唔知618會唔會再平啲

邊度有 429

有錢落袋緊係推呢個啦

邊度有429
而家全部579

會唔會有大額券？

D18喎
點洗579呀

天貓全球官方店499咋嘛
拎埋劵就429

點樣拎卷

禁入去店鋪就有

我就買咗DW200, 貪佢吸力大啲啲同靚仔啲

唔知買邊部好

我上年雙11買左部D18
果時未有DW200

D18吸狗毛都夠力
所以都滿意

今次幫朋友買多部D18

黎緊618有平的話再幫人買多部

所以我覺得如果有價錢上考慮,咁其實D18都OK, 話晒平成舊水

dw200倒塵係咪都一樣咁方便

都係一樣

係呀
我雙11買，3百幾人仔送到上門
抵到爛

有冇人買過床單？
想要好滑身 洗完唔會起毛粒 橡筋

有冇人電腦上唔到淘寶
但係電話果d又得

有冇人一齊疊貓貓 對面都係得2隻貓

【加入我的叠猫猫队伍一起赢喵币，瓜分3亿红I包！】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥0zy8Y4M47gp￥后到👉淘♂寳♀👈

有冇人上唔到淘寶?

仲有無618 優惠碼呢？

屋企用hkbn？

係呀轉左個ip就搞掂

有冇電腦椅介紹下

因為我都係咁

點樣轉IP架

有冇人用唔到200－15？
我確認全部單都有寫滿200-15
總數計出黎亦過左200
但就係冇平到
呢個係咪都要拎卷先用到？但我就黎夠200個陣 佢又一樣有提示叫我草夠200就會平

router改mac address

京東618送香港包唔包啞鈴?

我300-30要拎卷

當年試過一次奶左野
之後就限左5kg la

618 今日last day 都無code？

有冇lightning to hdmi 推薦?

有冇巴打tao過肌肉槍, 有冇介紹

點解會黑名單左？

【麦瑞克按摩枪肌肉放松器静音筋膜枪电动高频震动健身按摩锤理疗仪】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥1D15YfyBXzv￥后到👉淘♂寳♀👈

有得減80 十二點前

【卫生间牙刷架置物架吸壁挂墙式免打孔多功能洗漱口杯架套装刷牙杯】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥tIJHYfBUAwk￥后到👉淘♂寳♀👈

推介呢個 好方便
隻杯底部有花紋 唔會搞錯

你用私集？試下轉用官方集運

買得百幾蚊野

天貓買廁紙好抵
又包送上屋企

唔計我自己有嘅紅包
都係209人仔 有32卷x4 128卷
計返hkd 大概2蚊卷
平好多

點樣玩到可以$170紅包咁勁，我玩到盡都係得$80倒~~

天貓賠比我
之前6月1 買咗飯枱加凳
Dklm個賣家一直唔發貨 5號6號仲同我講未發到
咪同天貓投訴
賠咗30%

所以大家記得唔好忍班賣家 尤其天貓班仆街
一投訴 基本上就會賠錢

維達前5分鐘第二件半價仲平啲

請問有冇人識netgear router改mac address
搞左幾日都唔識

改做default address

thx

請問有無電腦mon防偷窺膜介紹呢？

官集都運到

good, thx

有冇巴打淘過按摩槍

淘寶新手
想知用邊間集運好？
同埋點樣係香港用大陸電器比較安全？

集運問題去呢個Post問
淘寶集運集中討論區 (11) 1001記得開po

改頭最安全(好似係
再唔係用有保險絲嘅轉插

利申唔識 係之前巴打講

thank you

Push

擺設用既刀劍趙雲長槍得唔得？

直接問集運啦

係度問有撚用

【小风扇迷你usb可充电学生随身小型便携式宿舍床上车载可爱网红手拿带电池电风扇手持办公室桌面超静音大风力】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥q8Z2Y5WhRxk￥后到👉手机天猫👈
呢D風扇仔掂唔掂 出街用

屋企用緊, 不過冇試過香港隻唔知有咩分別. 但感覺比支野打完好舒服.

點解唔買巴蕉?

有冇link

我買最平個, 不過個賣家唔知香港插同大陸插唔同, 因我問佢時, 佢話得, 之後落到黎都係大陸我問番佢, 佢先話~~~唔同既咩??

乜會有英標插咩
咁最後你用轉插？

冇錯!! 只好用轉插

我反而想知你點問

想問宜加係咪已經過左D18抵買o既時間? 岩岩部吸塵機壞Q左...

我咪問, 請問可換香港插頭嗎??
佢話可以的.
咁我就向比錢REMARK度打 "請換香港插頭"

香薰機我都係咁問! 佢地有既都會換到香港插

最抵買係3百幾人仔
包送到屋企

今日都有50蚊劵既
499人仔

同小米果部比，那部會較好？雖然小米貴一倍，但我聽朋友講都不錯.....同埋唔見官網有既.....？

未用過小米果部
無法評價

但D18 三百幾人仔，性價比無得頂

想問下除左小米官方旗艦店外，其他天貓小米授權店信唔信得過？因為我想買吸塵機和風扇

多數都無問題 分銷咗出去,

依家網頁仲有無插件可以睇到隱藏券呀？
用開嗰個唔係好得了

原來有新神器了太好啦，感謝巴打們

屋企要搬屋 諗緊淘寶啲櫃返黎 但驚自己裝唔到

邊款？

我之前淘咗床架 書枱 活動枱 etc
咩都自己砌
大部分都好簡單
買木材款記得做減蚤

利申絲

可以點滅蚤 ?

我驚要用電批鑽先搞掂

買殺他死滅蚤
大陸嘢，緊係要滅下

其實佢哋會比埋螺絲批你
你自己有電批就更方便

想問下有冇人試過淘生果？
之前睇電視見到陽山水蜜桃好似好正
但香港買好貴

想問有冇人買過聲波洗牙同去牙醫洗牙係一樣?

有冇多d床架details

【民宿双人床铁艺床宜家床铁架床1.2米单人宿舍床1.5米1.8米榻榻米】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥jPl4YTX2ULJ￥后到👉淘♂寳♀👈

不過你留意返大陸啲床一般大過香港 所以你可能要訂制
另外我加高咗床底 用嚟放雜物 就加30人仔
香港床應該要窄返啲
不過我急住要 所以就要咗100cm*190cm
訂會要95x180

補充返 唔算好難砌 但因為比預期長 所以搞好耐
同埋最好有2個人一齊搬抬砌 會好好多

砌完幾靚仔 夠簡潔 我唔鍾意好複雜 做工都ok
香港買應該千幾二千

巴打可以share嗎？

有冇男人隱形船襪

南極人

有無長襪推介

9.9藍牙耳機

高橋巴優質推介

不過得單邊，我諗緊買唔買好

9.9 買黎試下接收好唔好

咁平真係搭程車都無左, 如果啱用咪買雙耳版

有無人買過按摩槍？
效果如何呢？

氣炸鍋係方便

買左支 phoenix A1 幾好用
幫我frd買左支A2 佢話都夠力

洗唔洗買多隻火牛?
見人話叉電會好熱
同埋按膊頭OK嗎?

有冇link?

豆漿機買邊部好，好鐘意飲

搵下先，唔該巴打

自己按唔係好方便因為都有d重量

【phoneix-A3筋膜枪大胡子深层按摩肌肉放松器电动松解瘦腿器健身抢】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述₴IxZ5YTn9X5N₴后到👉淘♂寳♀👈

我係呢間買

我唔識分係咪佣金link 係既自己search一間都ok

keyword: phoenix 槍

碳纖係顏色既分別還是會輕啲？

色

我買左黑色 好靚

想買枝試下
知唔知618的價錢同正價差幾遠？

我個支買個陣 608人仔

可唔可以比個個sound bar 條link ?

見到你咁講買左嚟試下

同求

師兄想請問係咪自己剪頭換三腳？好似好抵屌

咦？
而家好幾間都做到500尾
仲平過活動價喎

係呀

有無人用懶人鞋帶？

睇過咁多款最靚係呢隻，不過其實佢都係抄鬼佬牌子

【懒人鞋带扣小白鞋免系鞋带男女免绑硅胶弹力松紧彩色儿童鞋带运动】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述$emYqYTDkcJO$后到👉淘♂寳♀👈

LM

可以share嗎？

推

禁左都無券既？

報告
依家付支寶比錢...用集分寶 , 要實名補大陸銀行卡先用到.
如果用 集分寶 可以配合 PPS , 信用卡先可以用.

頭先試左買貨只用集分寶俾錢
網頁版無問題

你講清楚係乜野托手先得架

平價 氣炸鍋係咪淨係得 山本199個隻抵玩? 我見有好幾隻牌子賣緊 200至400 人仔

前臂

成隻前臂
我諗要裝

巴打我都係買左呢隻, 但想問下, 你整完D野食係會唔會好熱??
因為我而家SOFAR整過十幾次, D野食係熟既, 但就算岩岩整完, 都唔會熱到出哂煙咁, 個溫度係可以直接放入口食

熱到出煙就唔多覺，但係熱到入唔到口
伙係唔係開得太細，我平時180-200度

有無藍牙耳機推介？豆豆形或有條帶既都可以啊
$200樓下，感謝

QCY 依家做緊$79.9

呢隻耳機係唔係好用？

好用
抵買抵用

多謝推介！

邊到有得買 sir this way t-shirt

有冇人買過D 細MON 10-15吋

有冇巴打推介比較好o既小型USB座檯風扇

巴打你買a1嗰價錢係幾多？

依家大陸海開連黑色衫都唔比，你呢件會得咩

想問下除左同同家之外, 電動牙刷仲有咩牌子好?

用左差唔多兩年就好快無電

呢隻牙粉真係好野黎

又平又好用, 感謝之前推介

同求 手提都得

幾個月無淘寶,依家咁賤唔比睇評價既?

[url]莎莎, 平過淘寶[/url]

幾錢左右

未了解過潔白牙粉呢種產品, 係點用架??
D牙好黃

有冇D可以電腦用藍芽插頭
想戴airpods 聽windows d聲

绿联USB蓝牙适配器4.0电脑音频发射器手机接收器迷你蓝牙耳机音响

即插即用
唔洗裝driver

電腦無藍芽？

普通當牙膏咁用

有冇人買過咩汽車空氣淨化果D

想電腦用airpods
好似呢隻唔得

屋企好多蟻，有冇蟻藥推介，同埋屋企有養貓，有冇啲貓唔會食既蟻藥

想問如果qcy 買t1定t1s好？

用緊 T1. . 唔錯. . 干擾少.
T1S 多個蓋. 電池盒容量800mAh VS 380mAh
重量冇寫.
要輕身就買 T1, 想電池更耐用 800mAh
其實 T1 都夠用一日. 係 電池盒 ON9 設計 無蓋.

買左t1s 好正呀 完全唔似一百蚊貨仔
聲又靚

開唔到條link

正喎呢個.

【卫生间牙刷架置物架吸壁挂墙式免打孔多功能洗漱口杯架套装刷牙杯】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥moG3YSiD4aF￥后到👉淘♂寳♀👈

618到家下買咗好多嘢
到貨再評

用左無晒蟻，又平

天貓一次碌7500人仔 用咩卡 方法比錢最低

呢款鞋套係第二間店拎埋券買,平過你

天貓有冇咩卷滿幾多減咁 一間買7500人仔

我仲搵咗好多都唔見有券

單人床幾重?

連包裝5kg左右 已到倉

唔洗計體積咁正

我個間80cm內

同埋我估應該都係重量>體積

柯達128gb sd card, 618 時最平好似六十幾人仔

用係手機度, 暫時無乜問題

買佐對鞋套去旅行用，唔係隻隻地面都食力，仆街佐幾次痛到痴線，有啲地面行係特別滑，大家真係要小心

都係石屎路行 應該冇嘢？

今日天貓有紅包雨 入口要禁nova5 banner 再拉落小小

【疯抢百万红I包雨，仅在手机天猫专享日】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥MXRXYSKnBCc￥后到👉手机天猫👈

Sir this way

石屎路好D,但都要小心唔好行太快,始終都係易跣腳

不過真係好用,之前黃雨著左鞋套對鞋一D都無濕

大家有冇見過，有呢條線買

micro usb 連讀卡讀器手指 另一邊 usb 連 pc
micro usb 連讀卡讀器手指 另一邊 伸縮 micro usb otg 連 android 電話

呢條線買 川宇 iphone 手指 送。
依家網上搵唔到 冇得賣。
好罕有

勁好用三合一， 短線 過data , 叉電又快。

唔肯補發？
淘寶介入就得
係咪天貓？

搵淘寶介入啦
有冇詳細對話圖

我之前天貓佢一直hold住攬件
就先申請退款再搵天貓客服屌柒佢 投訴佢
就退咗款
你有哂對話圖 就ok

早兩年好hit 既除蟎機 宜家仲有冇人用緊
記得果陣賣兩百幾三百 宜家上去睇小狗 韓夫人 成五百

個QCY 藍芽唔見左想再買個...我見到有個79.9得唔得？

有冇邊支ipad筆好用 蘋果筆太貴
拎黎做野 寫野 控制 唔使畫畫

係香港買 日本野都係800幾 唔使淘

T1S 耳機 做緊99.9，買唔買得過？

理論上MAC Address 係冇得改
Hardware address 黎

官集點寄香港

有冇電腦喇趴推

漫步者

又係網上搵到平野
1毫子買到單邊耳機
唔買對唔住自己啦,當玩具玩一流
但首先要有500天貓積分
1.先開天貓APP,右下角「我」,之後右上「我的紅包卡劵」,「天貓積分」,用500分換5蚊劵

2.拎15減10 link(是否佣link自行定奪,我都係COPY返黎)

用到出煙
掉撚左

用左兩星期就壞撚左
都唔知邊個仆街推薦人買
最後都係買dyson算

有冇邊隻抵玩？

之前瘋狂有人推真係笑而不語

咁快張劵無哂

應該係僱金狗啦

見到又有人放，拿拿聲買多一隻玩

單耳 有咩用

單耳當免提，唔一定聽歌
一毫子，買黎玩下姐，理得佢有冇用
買返黎拆開睇都抵玩

所謂塵暪機都係無用，用吸塵機仲勁

高橋巴跟左你。
再用一淘買返現。

btw啲劵係邊度搵？

久唔久係d tg 群同fb群搵返黎
一淘我好耐冇用。1毫子仲可以返現？返現返到幾多？

買個時顯示反1.04

痴撚線仲有錢送

當補下運費啦

想問知唔知呢啲邊到會有券？搵過得啲三蚊券

有冇巴打 好似我咁，唔敢淘尿袋個d

街賣果d咪又係淘寶

tg group

唔會post嫁喇，唔洗諗
唔係專講淘寶，只係久唔久有人傾下

有冇人用4px集運？
有優惠碼：4pxfreeship
可以免1kg

MIJIA/米家自動洗手機套裝莎莉定製版小米泡沫感應皂液器洗手液機 ¥ 129.00

同LINE 合作. 新野.
用咗半年有多, 小米果部自動洗手液機, 好用.
依家有新野....

有冇人買左隻地貝 dw300 pro 好似好勁咁

先一淘落單 再撳淘寶比錢

唔該曬你

一毫子電子垃圾。
一個鐘都無就無電

你又唔講咩電器好難答你

普通黑口罩都唔出貨

一個鐘都無就無電
不過一毛算啦

但得一隻?

淘寶係咪唔可以用信用卡買點數？

好似係
你叫佢開實物link比你買

可以騎行的行李箱智能電動旅行箱抖音成人摺疊可坐載人代步車神器
¥2099.00-2399.0

而家淘寶買遮係咪好危險？

啱啱幫屋企人買咗幾把縮骨遮，係咪應該退貨安全啲？

退啦

會拒收

縮骨遮都危險？

好多集運都話唔收長遮,但縮骨遮都應該有影響
早兩日我連買隻公仔有刀劍都話危險,係敏感野,叫我唔好買
買之前自己最好問返自己間集運收唔收先

唔可以,
頭盔都唔得, 查唔查到另計.
查到可以唔比過關.
佢個LIST 呢期唔比運D乜, 最好問集運客服先.

謝謝解答

我琴日先集運咗"好多人去SSP買"既野
基本上集運個度唔用官集 你又唔係誠實的孩子 咁就基本送乜都來到香港

唔寫就唔知
你真係當大陸D監控流既

想問有無人呢排比人扣關？
官集入面有雷射筆，Total 1x件貨。
已經扣左兩個星期，未有動靜
我依家淨係想拎返其他貨咋
想問有無機會拎返其他貨？

的確係咁
我前日先拎貨來

想買個呢d 折疊啞鈴凳
京東買係咪會包埋 嚟香港既運費？

屌拿星

你買咗啲咩？
不過呢段時間大陸海關真係查得好嚴，大家要小心

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

買左哩張
再加3盒海底撈

張野452-40
海底撈99三盒
加埋511
拎埋499-70卷
=429埋單包送埋上香港屋企

淘寶幾日都繁忙買唔到
我又無買違禁品
凌晨4點都話太多人

唔好用紅包就得
我都係咁好耐一用紅包就唔得
有人話集運地址問題
但用開廢事轉同好耐冇淘野了

一樣情況

有冇企身風扇推介

買耳環邊一間最好？thx

應該有違禁品，試下逐間鋪頭畀錢，如果係同一間鋪，試下單件找數

反覆試驗
違禁品中就梗
我買打印紙都唔比因為佢話送介刀都唔比
買D吸盤,個名叫紮帶固定座都唔比

想問下有冇電腦枱推薦，想要L型或者一字型個啲

我買幾隻叉同匙羹都唔得

有冇電腦用既sound bar 可以推介呢??

買乜都唔得

試咗，我買唔到天貓鋪頭嘅嘢，但買到普通鋪頭嘅嘢

ssd散熱鰭都話繁忙

有冇人淘過電腦機箱落黎？
用官方直送定集運？

而家好似差唔多間間都變左用圓通送去集運？

以前都無咁多間用圓通

機箱香港唔係貴好多

一計體積重就打返和條數啦

淘寶有冇啲可以將iphone駁落去電視機睇既野？

買唔到美國國旗 好on9

實測了 試過買唔到美國國旗 英國國旗
中國國旗就買到 好on9

激光筆同埋紫外光燈都買唔到
我睇來俾中共點咗相 唔可以北上啦

而家究竟有乜係買到?

led米仔膽都買唔到

我用大陸自己廠的地址都有部份野買不到....

點解用埋快帆呢個大陸VPN都買唔到野既
有冇IT達人知點解

今日發現用左VPN都買唔到

我都係，點解既

你買D乜野,用官定私集

連反向傘都買唔到🙄

私運，圍巾，鞋套

有冇試過分開比錢
圍巾我估唔得
鞋套應該OK

用VPN連美國落單就得

利申：用NordVPN

買把挫刀仔都唔得

有無人試過配眼鏡，度數邊到驗到

本身買左1199(天貓自營)
用卷-70再用DBS CODE-40 1089諗住已經好抵
發現有1299-200卷即刻取消上面張單轉買直營店
1299-200再用HK01 code -100, 999埋單

香港都有眼鏡鋪做剩驗眼
二舊水左右

盲人輔導會，基本驗眼唔駛兩舊，有得驗埋眼壓

而家買唔到野？
無啦啦要實名既

買其他野就買到

對不起，無法購買
親，同一時間下單人數過多，建議您稍後再試
咩料呀

禁單物品之一
好撚多野禁左寄香港/廣東地區

有無辨法知道個購物車係禁左

有啲天貓無啦啦送嘅券 特別係0.01元果啲會搞到咁 唔用就買到㗎啦

【筋膜枪电动肌肉放松器健身锤腿部深层震动按摩颈膜抢经膜枪冲击仪】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₤t9mhYOnXImt₤后到👉◇綯℡寳👈

有冇人買過或類似
最平個款 拎券加用code 169人仔 包自取
好似幾抵玩

無條件紅包係咪越比越少
最初頭星期100減7蚊
用左幾次變120減3蚊

一樣，點搞

買保暖手套都唔得

唔比你買~無得搞

原來天貓遲發貨可以投訴佢

淘幾錢?我香港買左1k

999人仔
香港邊度買1k

你去香港小米睇

我哩部係PRO 播
而且小米香港D價錢又貴過大陸D款又OUT

係
我之前都試過
好爽下

頂 早知我都淘 買左2s 香港有無得退

貨物出門邊有得退架

買左qct t1s 唔知係咪我未用過藍芽耳機唔慣
睇youtube 都覺得delay 好勁
有冇方法可以搞

我都有買 藍牙耳機係會delay
聽歌就無影響 如果打機 睇片有影響

delay 同部電話都有關係.
上網 check 吓 , 你部電話 支援 藍牙 5.0 ?

用緊 AN 機 845 CPU , 支援 藍牙 5.0
唔覺 delay. 好勁, 可以接受

用緊iphone8plus

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳E幻伯！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

點解我簡左用集分寶就會冇左支付寶hk俾錢
有冇人都係咁

藍牙耳機除咗t1
大家仲有咩推介
啱啱跌咗一邊t1
又買返t1好似好戇居咁

差唔多價 ,
有紅米 Redmi AirDots
比多少少, , 輕觸式有 小米 airDots.
可以上網睇評測.

運動用呢

魔宴sabbat x12pro有冇試過
扣卷 扣金幣 223人仔
好似幾抵

蛋糕脫膜膠刀都話違禁

都係貼牌 正常無伏

好多人淘唔到野咩?
我屋企人仲淘緊
不過係d 家品

4px 以後唔使諗我會再用
自己送漏 扮q 晒野話國慶就到唔記得太多野
到完左國慶就叫我追客服
最好笑個客服完全無人應
係個賣家話退左俾佢

完全唔會再用
送貨條友都癡撚線

有冇氟?

Sabbat正野 無乜延遲 但聲唔係特別靚
但係性價比高

有冇人去到購物車個步，一禁結算個下就變左咁？ 我用電腦同手機都係咁，係咪真係系統繁忙？

有違禁品 check下有咩買唔到先

絲打部野好冇用?? 覺得有冇效?? 我都想買部擺屋企

好用

有冇人淘完但集運唔送落黎？

有無違禁品

不過我係前兩日下到單 但未比錢 拖左幾日失效左
再下單既時候就買唔番了

買氣球咋喎

買唔到就係違禁品
一係你去另一間買 睇下買唔買到

係呀 氣球一間都買唔到 死心啦

雙11 做準備

買到先得
好彩有個同事大陸住

我買一堆野送深圳集運倉都唔得
好似件件都話唔比

蠟燭定氣球

有 上色 2隻字就唔得

【立即加入我的队伍，一起盖楼瓜分20亿红I包。】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥oqtyYJfvxNy￥后到👉手机天猫👈

【立即加入我的队伍，一起盖楼瓜分20亿红I包。】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥IXGNYrgBSRi￥后到👉◇綯℡寳👈

【快帮我盖楼，你也能获得喵币升级喵铺哦～】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥vrdFYrf0tRz￥后到👉◇綯℡寳👈

【拜托拜托，帮我助力得喵币，你也有喵币哦，一起瓜分20亿】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥AbA5YrgoNX9￥后到👉◇綯℡寳👈

【快帮我盖楼，你也能获得喵币升级喵铺哦～】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥0j0eYrSYIkW￥后到👉◇綯℡寳👈

复制这条信息，打开??手机淘宝??即可看到?【双11领福利】送你双11红包，最高1111元，动动手指，无门槛红包马上到手！￥3GjIYru1CDk￥?淘口令?

【立即加入我的队伍，一起盖楼瓜分20亿红I包。】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥ScgNYrvj3tz￥后到👉◇綯℡寳👈

【拜托帮我点一下！双11狂欢节非常赞！我有一张【天猫全球官方店（香港地区）】10元限量优惠券送给你，快来看看！】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥NVqeYryOR9h￥后到👉◇綯℡寳👈

【拜托拜托，帮我助力得喵币，你也有喵币哦，一起瓜分20亿】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥hnndYI1dRrT￥后到👉◇綯℡寳👈

复制这条信息，打开??手机淘宝??即可看到?【双11领福利】送你双11红包，最高1111元，动动手指，无门槛红包马上到手！￥eHa5YI2kQVq￥?淘口令?

呢條thread 真係收皮

你開vpn就買到

【快帮我盖楼，你也能获得喵币升级喵铺哦～】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥CitmYIGGE0B￥后到👉◇綯℡寳👈

真多乞衣

【拜托帮我点一下！双11狂欢节非常赞！我有一张【edwin旗舰店】100元限量优惠券送给你，快来看看！】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥twtIYsRRX9W￥后到👉◇綯℡寳👈
夠3個巴打幫我點條link 可以拎$300-$100券, 唔係咩回佣link, 麻煩

出去開post啦屌你，呢d互click不嬲都唔比post

想問下連續包月同單次包月有咩分別？
買左都可以領卷？可唔可以買連續拎晒d卷之後cut左佢？

開VPN都未必買到，之前諗住買拆電話嘅螺絲批，用本來用緊嘅AC經VPN買都唔得，之後用咗個美國電話號碼+美國VPN開新AC嚟買就得

有個刀字就唔得

上面成班支那狗我屌你老母

賣港賊

仲掏寶我屌你啊

如果我幫襯個d 定制 俾個連豬圖無字唔知佢做唔做

想買運動錶但好多無繁體

雙十一大家買咩？

去支那買

平少少就去買 屌你老味呀

其實信用卡支付淘寶好唔好？我張VISA買10$收左0.25手續費。申請時又話有1%咩優惠

拉

雙11唔撚係光棍節 唔撚係淘寶大特賣呀
中共我屌你老母
係國殤紀念日呀

聽朝10:45 中環和平紀念碑見

重記得. 上年你班友 買吸塵機 大熱貨品.
one plus 電話
咁快就一年

爭氣啲啦.....
平得個啲啲出賣哂自己啲資訊比人啊
留番啲錢支持下本土黃店仲好啦

屌你地仲淘，對唔對得住周同學呀

係囉，咁仲乜唔用不推文回覆呢
你一推又有班on9入黎傾
利申：雖然post係我開，但唔代表我仲有淘

就開波,
U 記真係平好多
其他大牌子都係.

屌你老母

1001

睇錯咗,
就來12點你回POST ,
以為你叫我地準備開波,
雙11 係時候血拼. 冇睇後前

血你老母拼支那賤畜

SORRY 真係唔知, 睇錯咗. .
差唔多 12點鐘你又POST, 張GIF 圖 寫雙11 應該開波. 戰狼好撚肉緊
我重以為你係戰狼式去買野,
屌你老味, 重肉緊我過.
真係睇錯咗, 多數 就到 12點 就有人回POST 叫人準備

好想淘寶

堅持乜都唔撚買

Pull

今年買咗三千幾蚊

買咩

屌你老母臭閪淘個骨灰龕擺老母骨灰啦

你班仆街陷家剷鐘意傾就傾飽佢
但唔該不推文
同埋輕輕望左望
啲野唔係真係平好多

平到仆街 殺呀

收皮啦仲淘寶

睇左前幾頁巴打講, 買左sabbat x12 ultra
屌, 好過qcy 好多, 完全唔係qcy 個隻玩具感
靚仔好多, 實體制無qcy 咁實, 無大力按耳仔既感覺
用左原裝耳套應該會穩陣d 無咁易甩, 不過唔用會舒服好多
屌佢而家有-50 卷, 仲平過雙11

買左好多野

sabbat x12 ultra 貴好多, 款靚
玩開 99蚊果對
依家真藍牙好普及. 好多人用.
當年好少選擇. . QCY Q29 其實唔多掂, 成日斷線, 干擾,
用緊 T1 99果隻, 依家賣 79 上咗 BT 5.0 真係極少斷線, 干擾. 唔錯.

本來有諗過qcy 輕觸式個對, 或者t1x
不過兩對個樣都唔太靚, 同埋t1 個design 戴得耐會痛
同埋唔想用入耳式同聽普通話
俾多一舊水買sabbat 真係靚好多

有冇人試過用 t1 連落notebook 用會有沙聲怪聲,
基本上係用唔到, 但係用番qcy 又冇事

sabbat洗鬼上淘寶買

仲未買到野 16號喇喎... 正堂？

常

拉

如果成功罷買淘寶 其實D 集運自取點係咪可以執曬佢？

有冇人可以邀我入tg group

淘寶要tg group仲咩，比人賺bonus

無哂人

咪玩啦，大把香港人仲用緊淘寶，包括黃店